De storm, zoals vaak het geval is in Zwitserland verscheen in verschillende delen van de hemel.
De meest gewelddadige storm hung precies ten noorden van de stad, over het gedeelte van het meer, dat ligt tussen de kaap van Belrive en het dorpje Copêt.
Een andere storm enlightened Jura met vage knippert; en een donkere en soms bekendgemaakt van de Môle, een hoogtepunt in de bergen ten oosten van het meer.
Terwijl ik keek de tempest, zo mooi toch geweldig, ik zwierf met een haastige stap.
Deze nobele oorlog in de hemel verhoogde mijn humeur, ik bevestigd mijn handen, en zei hardop, "William, lieve angel!
Dit is eene begrafenis, dit thy stroominhoud!"
Zoals ik al zei deze woorden, ik begrijp in het halfduister een figuur die vloog achter een grote ijsklomp bomen bij mij; ik stond vast, starend aandachtig: Ik kon niet worden verward.
Een bliksemstraal verlichtte de object en ontdekt zijn vorm duidelijk voor mij; zijn enorme postuur, en de misvorming van haar aspect meer afzichtelijke dan behoort tot de mensheid, meteen liet me weten dat de wretch, de vieze daemon, die ik had gegeven leven.
Wat deed hij daar?
Zou hij daar I bij het gebrul van conceptie) de moordenaar van mijn broer?
